[絕地反擊] 車路士 vs 熱刺

有波牛

等完咗場先開番車po???

殘刺gathering

70‘ 高華錫>巴克利
70‘ 金章安>柏度
78’ CHO>基佬 假九陣

有冇陣容

今場先放piason

見到B字頭條撚樣就知呢場係西波

今晚食熱狗

唔開post住?

留個靚名等反cup

即討住先囉

無安無朗 有前鋒
等睇玩地波

放巴克利除左隻抽起上黎有用啲,諗唔到其他原因

贏：做死狗
輸：食熱狗

Reddit 搵唔到link

贏就食熱狗
輸就笠水狗

贏輸都食熱狗

原來我調轉咗寫

咁樣都輸沙狗好走人

Thanks ching

今晚皮亞松入波就印佢

艾馬神， 加油

對豬sir有期望多過西瓜
咩logic黎

新卡卡

今日球迷陣

無巴克利就perfect

西瓜=老MK

訓了

皮亞松

有emerson

Sarri says Christensen has a hamstring injury. #CFC

fake blue

牙煙幾時斷腳

想睇但真係眼訓 訓了

屎坑跣親

差 Barkley 一個就 perfect
今日陣 ok
唔反 Sarri/焦土一天

還我達子

今晚唔睇＝fake blue

皮亞桑係咩事 無啦啦有份

佐狗幫勢力越黎越大

頂住切狗個位先？。？

終極閪時間 希望唔係閪波

冇作客入球
冇加時
1:0 就即射12碼

輸=沙狗

訓

支持佐仔

其實包輸呀姨被彈鐘之後走左未？

閘得咁靚

Toby=成個後防

J5即刻分球靚波

反佐死撚哂

成隊好有靈氣

雷斯係咁標上黎

如果60分鐘都和唔番就好危險

迪加真係好撚快

正想講

Luiz咁有火

Cls

冇韓仔冇kane 應該要贏啦

唔係亂殺上去

又做鳩雷蛇

Emerson

呢排真係幾fit

屌佢老母

mma

迪亞我屌你老母

雷斯殺左幾多球

咁快想打

咁快就mma

Mma正式開始

又MMA

Mma就快 想睇世三上力

熱狗死全家

屌你老母 死熱狗 又打MMA

又黎前季咁樣 隻抽大會開始

成班係進取左

仆街熱狗

黃都無

好撚黑

CLS

帶亞我屌你老母

殺左我地唯一一個比到波的

Mma

唔打啦 比你入決賽啦

雷斯之前舊患係邊隻腳

痴撚線 死熱狗

前面唔係未撻得著

屌 死熱狗

食屎狗

真係好撚憎熱刺

MMA

屌你老母死熱狗

出面公海隻熱狗仲唔認佢隊波係MMA

賤種狗

又dier

Kante

又係迪亞狗 比牌未

茅撚到痴線

dier茅撚到

英人大撚哂

球證冇帶牌返工？

食鳩屎啦dier

有預感又有打交睇

又黑哨

收足錢吾洗帶

死熱狗咁撚狼

啲名好柒
乜鳩七嫂

佐仔今場打得幾好

Toby秒左夏狗

屌你老母 終於撞鳩世三

比利時隊友

撞多幾下世三等佢有火啲 快

真

比較爽左

踢得幾舒服

咁又唔牌阿？

隊波積極咗好多

迪加=.=

又係呢招

屌你老母3分鐘三個犯規

B8..

場波肯定細到仆街

係咪得一招？

雷sir呢下靚

雷斯block 豬尾柱set入禁區
之前有球都係咁入

終於係一場好睇嘅波，落後有落後好

唔好有人傷呀

巴鳩利先係回傳王

COME ON CHELSEA

跑死azp

西瓜

世三扭晒 巴鳩利直接回傳

dier3犯

又係迪亞

肯畀牌dier未

對面隻DIER又係不死人黎

迪亞有牌未啊

斷腳未

豬sir甩波肯自己追

有排睇熱狗猜

巴鳩克快啲死啦

b8好撚廢呀

好廢

究竟傳去邊阿條友

雷斯今日幾fit

B8真係冇腳好波

呢季都算係咁

踢到下遊咁.

唔fake啦掛

射過波未

1：1

輸咁陰角球 呢場都幾危

迪加

收嗲啦

不死人

祝你全家生cancer

迪加d長傳輸幾皮

錯po sorry

豬sir叫錯人傳

回錯po姐手足唔洗貢串下

full block個on9仔啦

唔比人串得就走啦

1:0

簡迪

kante

又係簡迪

靚到

KANTE

又係你呀kante

K7!!!!!

Kante有咪射波

簡狗👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

迪迪

毒撚

Toty kante

Kante打返cdm未？

屌你咁易就入

入3個龍門

好撚勁kante

通咗3個大細

遠射

痾蛋

Kante bb

波牛d傳波 d人攞得好唔舒服

射串三個大細

次次都要簡迪救世界

射穿幾多個細龍門？！

干迪係咪唔識慶祝 鳩沖下都好

學識點慶祝未

cls咁都入

好似fifa19咁穿大細

下球係咪雷斯入

不要再說了

Kante 又升級

熱狗做開雞
隻腳合唔埋

個龍流流地

大力神勁到 拉都唔跌

穿2個大細

大力神fc

今日左路好順

入多球唔好射12碼

牙朗已找到最佳位置

無阿朗加用番世三好難唔順

Kante呢排算係車神射手

艾馬臣配cho好睇d 夏狗hold好耐

左路無左阿朗素係咁9上9控 順左超多

電欺成日想過人

唔hold就唔係夏狗啦

仲快左好撚多

係咪唔會有牌

起碼無成堆亂塞中路

kante啲把握力

呢樣真

又傷多件

熱狗又傷多隻

踢咁耐無比過牌?

熱狗一張牌都無 痴線

又放隻打人狗Rose

又傷 跌出前4啦

抵撚死架

都冇帶牌返工

屌 rose

熱狗成班陷隊剷！！！！！

熱狗有排還阿 成隊斷腳啦

熱廁

抵撚你死

fifa house rule 有foul無牌

除左Eriksen少D 差唔多隻隻都打人架啦

MMA ROSE

垃圾波牛

巴克利

屌..

好柒

Rose 今場會推跌邊個

波牛都係算啦

波牛次次一拎波就hang機咁

發覺emerson都會入中間

波牛真係好撚廢

嗰cross幾爽

不過夠快就算啦

Emerson 又靈活又快 朗可以繼續坐了

豬

爭少少

豬...

左腳射右腳

終於有正常嘅世三

下場朗就正選

干迪仲前過柏度

成班佔中撚 唔識落底

Barkley

世三自己心態都落刀咗

算啦 唔係諗住朗狗會無左正選位阿

力

世三對親熱都120%

🤟🏻🤟🏻2:0

sarri可唔可以執埋kante嘅傳波能力

Hazard

世三

靚撚到

azp 世三

啲波爽撚到

好波

屌巴鳩躝啦

今日成隊波唔同哂

世3

終於組織入

好好睇

順左好多

夏神

救命 巴鳩利真係好廢
下下回傳 咁大隻點知又唔逼得

係組織啊

多謝dier比左個快攻我地

That's more like it
Sarri

終於唔係深夜西波

Btw 邊個快開 冇留意

靠佢快開

巴克利靚快開

幾耐未見過呢啲波

留意返豬腦引走左3個注意

豬腦個走位好關鍵 引走曬所有人

屌你老母柒頭熱出局啦

對面廢姐

牌呢？

對面mma mode

屌你lamela借啲咦

夏狗回歸左路 猶如強援加盟

dier
打NBA 6犯都收皮啦 dier呢條撚樣4犯牌都無張

真係狗黎

見到施素高就驚

唔打假9差好遠

Mma 屌你老母

屌你老母柒頭熱撩交打啦開始

入多粒無仇報

佢打返左邊真係差好撚遠

一輸就開始mma，賤種果然係賤種

有前鋒同打假九既分別

Dier廢撚到

換埋巴尻利就fit晒

下半場出埋牙石

入多球完半場啦

熱狗開始黎料

屌巴克利

屌你老母winks

球證有冇帶牌呀

最衰切仔傷咗 如果唔係今日應該仲順

沙蛇岩岩被人影住含煙頭

柒頭熱快出局

輸波打人

咦 熱狗個盃係邊啊？係未來囉

賤種熱刺呢隊垃圾又開始暴力足球了

久違嘅二閘橫傳

9下都無一張牌

殘刺Gathering

好有2-2嗰年嘅味道
又係唔俾牌

We put pressure on Chelsea

We put pressure on Liverpool this season
打飛機啦 熱狗

buffering

熱狗仲未開新post 冇得cap圖bin

今場有機會二三四五

開始擔心世三對腳 熱狗班柒頭下下想掃落去

買咗波，做一晚車迷

生猛曬

有無人完場去熱狗 po 玩兩手啊

柏度唔係好順

老鼠

都好過安

Memenemenememememme

訓左啦都無出過黎

唔順嘅柏度好過順嘅安

啱啱先出過嚟

有時見到簡迪留真係好開心 希望垃圾車好好珍惜佢

好難講

foul 2:9

kepa啲傳波好好J左右腳都有

用左唔知邊個分身係到9up姐

fake car fan

呢球都冇犯規？

M???

on9?

下 無12m

較剪腳都冇牌

12m呢？

又放生熱狗

咁都冇foul

屌係老母後剷

On9

牌都無張

從後交剪腳

dllm 12m????????

屌你個var拎嚟含撚架

車仔問題係太多人估中 好似今場甘五迫曬係中路就易打好多

巴鳩靚傳

個賽評都話it mays has yellow card

啲球證

個VAR垃圾到

一個半場證明安郎=腫瘤

屌你點會無foul啊

屌你 從後產都得

如果大力多少少仲靚

嘩 我屌你老母臭西
波都唔撚中

Var 都五用

12碼就唔係架啦 罰球就一定要有囉

柏度遲疑咗少少

pedro呢下多左d

痴線 咁都無12碼

從後炒跌夏狗

var呢？

NO CARD

黑撚到屌你老母

一係紅
一係黃+12m

咁都可以半場無牌
死熱狗真係大撚曬

一張黃都未有 屌你老母熱狗抵你d人傷鳩晒 報應

熱狗想點撚樣呀

屌你老母個球證收撚咗熱狗幾錢

罰球同黃牌應該

熱狗果然係熱狗

球證連牌都冇帶又點會用var

最後呢下豬sir點解會交叉走位走返去柏度前面 引哂2個埋嚟

我寧願出odoi 都米要William

有冇手足完場入去玩下

人地主場雞，我地就俾人作客雞

從後就已經係犯規啦

屌呀 下半場開波吹翻啦

師兄打好啲字先出黎傾啦唔該
睇到好撚辛苦

換左 左閘同前即刻變番正常 根本呢隊波係夠料但排唔岩陣

呢場有冇var

隻垃圾狗Dier可以冇黃牌都痴鳩線

豬sir 今場麻麻 如果可以出西瓜試夾下就女木

我仲以為會var吹翻

好

ok

咁你都講得出，根本係得kante hazard azp係正常

鼠ching一陣爆閘血洗佢哋

唔記得首回合點吹12m俾kane?

球證今場係唔想比第一張牌

佢跑右預柏度推左射波
其實都無做錯， 默契上都做到
係射唔到姐

佢都拉走唔少人 算係咁喇 都叫盡本份

一定有，唔係點會上場舉旗照俾12m

報應黎

同柏度一樣 今場冇咩入波運

皮亞松個作用係咪85分鐘入黎剷撚柒佢地整傷班熱狗

希望入多球俾CHO出嚟踢

繼續黑

班仆街黑人憎真係咪撚賴其他球隊同佢地一樣有mma
真係未見過有隊會係咁mma一張牌都無既隊

希望cho入嚟入多球

死熱狗踢波定踢人牙

會唔會追返張紅或黃比佢呀

所以話沙狗真係無講錯
呢場戰術無點大改但球員心態好咗
出嚟效果差幾撚遠

真係無恥便無敵

一陣俾世三 插水

所以話VAR都多鳩餘

講起都嬲，果場先知膊頭唔越位

唔洗多，ericksen一個收山就得

冇左假狗，有番個高空點，對方就唔可以再用堵塞中路去防手，兩邊就有位走

根本佢唔想吹睇完var都唔會吹
好似睇意假咁球證睇撚完var都係擺明要黑鳩你

冇人反佐空氣即刻清新曬

點解咁講
成隊車多左noball movement令到jorginho都踢得好

贏波冇人提 輸波就做罪人

鬼咩
一唔打假狗 少咗人招呼世三已經唔同曬

呢場佢好似踢得好左少少

假9只可以用黎對付對面主攻 大量空位嘅情況
其實只係防反跑狗

啲仆街有時根本盲反 on99

有豬sor做支點執屎走位差好遠

隊友肯走位

屌你老母黑哨狗！！！

佐今日傳波都準左，壓逼無上場咁勁，發揮好左
所以有一個前鋒支點幾緊要

加上真係有個左閘係到多左個傳球對象
平時壓緊上去可以成條左路空哂無人

左路生返哂

換左前同左閘即刻順曬

公道d講，呢場熱狗天殘地缺

來人 牽條導盲犬給Atkinson

佐狗回傳俾龍？

又咬煙

Kante fit 到

Emerson 自己走位廢事塞車

屌

點解rose會幾次都空哂

又輸高波

豬sir

豬。。。

出波高朗幾班

呢球波輸得on9到

Azp收入中路做乜

又發瘟 雷斯哥

死右腳

Azp躝啦

唉. 唔敢射遠柱

係咪直接12碼冇加時

勁大個空位

Azp呢下好大責任

Yes

屌，成班垃圾丟人現眼 輸撚左佢啦

入多球is ok

講真個球真係頂得幾靚 屌快手入多球啦

我地第一下有牌 屌你咩

屌你老母熱狗咁耐都未有牌

咁又識俾牌

屌你老母

屌你反而我地第一張牌

熱狗咁撚多球下一張牌都冇

原來球證有帶牌喺身

沙狗都有牌

痴撚線我地拎牌先

沙狗都有火

仆街球證 全家比狗屌

屌你老母 垃圾球證

呢邊就即刻黃

俾牌沙利

cls真係黑哨

半場先拎返牌

干爹都有火

沙利張牌咩事

小毒毒都有火

宜家完場係十二碼定車輸

扮撚曬野

球證弱撚智

12

抵啦

插水狗

又黃

快撚D收皮啦ROSS

簡狗=人民英雄

屌 變撚左好似我地踢茅波咁 球證真係on99

毒撚都有火

屌你老母連沙狗都有牌 熱狗一張牌都未有

屌你老母黑哨狗

見到普狗個樣好想打柒佢

熱狗全家死啦，又黑哨又插水

屌你老母rose推人先都冇牌

計主客入球定點？

上半場茅廁咁撚狼都冇牌

屌你老母我地就兩黃

英足匪開始做野了

冇主客呀

死熱狗打人無事 還拖就有事

踢撚殘班賤種就啱 睇你仲有咩人用

下半場先比牌好撚野呀

熱狗點踢都冇事

屌哪星真係又芧又黑

連怕醜仔都火火地踢佢
熱狗MMA真係唔係浪得虛名

唔係踢得咁順又劇本下嘛

一係mma都唔比 一比比咁多

叫得熱狗真係有原因

總比數和波
姐係呢場車仔剩勝一球
即刻十二碼

連簡迪都有火 你話幾黑哨

不如算啦 唔好出線啦 剷到對面全隊斷腳算啦 反正球證都痴撚線

射碼輸9成

死熱狗最黑人憎就係自己成日MMA就老馮，俾人趙一野就吠到拆天

屌 世三

普柒天奴生癌死啦
教到班狗咁撚樣

點踢呀 球證弱智嘅 直接宣布熱狗贏算啦

狗黎架嘛

夏狗會miss呢d

係時候要出金章安出嚟對付rose了

點會miss呀 屌

無作客入球，完場直接12碼（無加時）

龍都唔中

落西

打熱狗都唔出金章屌 快手換pedro啦

希望柒頭安入一球再打柒對面

時間停頓到ROSE凋謝先郁

柏度斷哂氣 出安串鳩路斯啦

all in金章

出cho啦

屌 又唔撚吹啊

又黑

法國Azp最近成日包越位

又冇吹屌你老母

又唔撚吹

咁撚樣都無foul?

弱智都做到球證

黑撚到

DKLM!!! 黑撚到好嬲!!!

屌 黑撚到咁點踢呀

係咪劇本要做撚到俾熱狗贏

衰撚過港超啲球證

重可以點踢

個var用嚟做咩

熱狗入多球先會吹 應該

黑到到唔止無牌，直情吹都唔吹，勁

FA: 有VAR明唔用 吹咩

換柏度啦

出黑世三爆下

北京電視機

Higuain jumps up to gesticulate at Martin Atkinson with the rest of the Chelsea bench as Jorginho is booked. He's going to fit right in #cfc

出cho啦屌

換人呀 屌你老母

豬蛇快入波

咁都冇freekick

你哋條link幾多分鐘

覆完你都唔同左啦

禁爆平安鐘

六十幾

打熱狗真係好需要安

90分鐘 車3-1贏

安仔救救車路士

Hand ball又唔吹 痴撚線

換人喇屌

屌你老母手球又冇12碼

屌你老母VAR呢

屌 我以為自己慢 原來係我快

艾力臣靚撚到

手一水

巴打邊條link

黑撚過呀嬌

屌你VAR???

一黑再黑

又唔撚吹 真係你玩撚哂佢

痴撚線， 禁都無手球

唔撚洗踢

個隻rose好撚插得

車一手球就即吹

呢球

個VAR 有無用過

咁又吹

黑到呢

排球都打埋

有 唔係點有上場球12碼

一隻rose搞到azp kante拎曬牌

對面出Lucas 大撚鑊

心臟病

球證好波！

痴能線黑哨

呢場黑D定韓國世界杯黑D

Rose狗

沙狗換人未

痴撚線球證

換人換球證ok?

球證收左幾多錢

自己撞埋嚟
球證好野

黑到出哂面

黑撚過傑志對理文

好耐無睇過場波咁撚黑

屌 咁樣比人黑
仆街死啦熱狗同足總

球證:咦老細要換人 吹一吹犯規先

啲熱狗知唔知個醜字點寫

英足匪

次次踢好波就比球證做

嘩呢球 好靚

後防下半場做乜尻

比球證做

仲唔換走波牛

平安鐘

熱一腳就到前場 車幾時先做到

換人呀煙狗

換人未啊無加時啊

球證我屌你老母

沙利： 係咩我唔知既？

傻閪球證 受傷永遠睇唔到

豬咪傷

呢條仆街球證次能次吹都黑9車

熱刺咪睇到囉 車仔死左都唔理啦

佢唔會諗住88分鐘換asus Willian入黎射12碼掛

咁撚樣踢美斯屍朗都輸啦 比球證做鳩

西瓜心諗 仆街原來係叫我黎打MMA

西瓜：仆街 英國啲球證咁撚樣

換下金章安 or CHO都好呀

西瓜心諗
點解意甲過英超啲球證都係咁垃圾

終於吹

煙狗等咩呀

狼到

柏度要換啦

72分鐘先第一張黃 屌你老母球證

而家先有牌

等換華石金章入黎射12碼

嘩 識吹啦屌

多撚謝呀球證 終於比第一張牌

柏度頂唔住啦 出安仔啦

夏

12碼有邊個射到
佐
世三
安/柏
雷斯

世三都上左火

屌你老母煙狗

煙剷換人未

牙石

未撚換出黎唔計

安仔條撚準備！

Willian is ready to come on!

安要出了

安仔救世plz

安

金章

射咩碼 90分鐘收佢地皮啦屌

安後備入場通常有料到

安
希望正常啦

收對面皮吧！

換埋巴鳩利 唔該

跪求手機link

正常就廢嫁啦

一下世界波收佢皮夠架啦

黑世三

對住ross 應該有加乘

屌你雷斯大膽到呢

自己mma自友

熱狗踢中熱狗

Tk

球證

屌換安
麻煩生生性性專心落底出波
唔好搞其他嘢
另外今場左狗有進步
唔反了

傷!傷!傷!傷!

抵撚死

咪撚理佢 做得好

抵啦屌

狗踢狗

高仔準備！

咪撚踢出界就啱

現眼報

呢啲真係現眼報

快撚d斷腳

對面諗住守了？

豬蛇傷左都冇理啦
點解要理你

抬出去啦撚樣.

狗咬狗骨

抵撚死啦 屌你老母熱狗

煙狗又儲印花

佐 華石 雷斯 安 世三
十二碼應該係佢地五個

今鋪睇asus

90分鐘搞掂佢啦

安？

柒頭

柒頭安

屌你安一係斬唔過頭 一斬就斬到咁

你地仲係咁吹奏安

個角球我笑到嘈醒左條女

7到角球咁樣

屌你老味斷手斷腳啦拉美拿

Azp呢啲位頂波都幾危險下

其實叫安企禁區頂搏撞射好過啦

你老母

腫撚左

底線傳底

拉美拿真係狗黎

屌你老母隻拉美拿

仲以為咁都唔撚吹添

鬼上身呀？

起肘都出埋 屌你

牌都冇 ？

要求唔多淨係希望熱狗傷多兩個

仲有12碼咩 唔計作客入球？

Hi我地既巴卡打成點

唔計呀

仲要講幾多次

勁能到仆街

拉美拿幾時斷腳

頂住啊

俾rose撚到爆廠

出咗安之後形勢急轉直下

換返安走ok?

成隊即刻打回原形

垃圾

出piazon收佢地皮

要不是第一回合個黑哨var
搞掂左啦

最後一個換人可否cho換安
立即！

會唔會出佢射龜

人地一中就入

所以話點解豬蛇唔掂

用emerson條左路即刻多左插入
出牙朗完全癱瘓

今次係安神定安狗呢

豬腦係隻support 唔係carry

豬真心應做嘅都做到

21 轟出局定重賽定加時

雖然沙狗出咁多無鋒陣抵屌
但都好明白點解佢唔想用豬蛇

安渣到呢

不如爬上少少

咁都贏唔到

Emerson 值得更多

蔬

條左路順撚到

咁又foul

打死對面就啱 輸唔緊要

Emerson 好似忟忟哋

屌你豬

豬成日都踢唔中波

lan la rubbish on

睇嚟要12m了

唉 豬sir今場啲把握力..

柒頭安！！！！

屌出聲

射乜9

安..

西瓜射波有一手 比佢應該中

食撚屎啦安

最後

柒頭安救世失敗！

睇黎又要安狗...

安究竟踢緊乜鳩

屌。。。豬蛇

豬烏

屌奶星 emerson呢腳好撚勁

豬sir呀

廢到

以後艾馬啦

Emerson好慘

下場無正選要反煙狗

左閘長用emerson 啦

換轉M朗點可能會有呢啲嘢睇

靚到個落點

其實就咁睇呢場emerson>m朗啦

嘩豬腦sir咁廢嘅

根本豬蛇敗家程度同女人一樣 只係多個支點功能

好撚驚

其實emerson 踢得幾好 係豬腦晒chance

好過無

Emerson 谷左幾多場先有貨交
比豬sir你⋯⋯

鳩估
1）佐
2）雷
3）豬
4）華
5）世三

全力支持下場fa cup朗正選

基奧特其實都幾撚廢

留名雷miss

今場西瓜有得踢嘅話贏撚硬

豬sir攻到門wo 中間hold到波 女人係咩都做唔到

如果輸真係輸豬sir

Sub還可以 正選不了 達就係因為正選先不了

豬腦勁嘅世界盃就唔會無波入啦

講頭黎計達可能好過豬蛇

三球big chance

屌你安落到場冇一腳比到

禁多年做後備係有原因
用黎做planb就得
正選不了

輸作客入球

lm安miss

唔係世界波唔撚識入

12M

射碼呀屌你老母

......

同埋豬sir最近彈彈波廢哂

閘位換人真係好影響進攻

Kepa

有冇手足知kepa守12碼好唔好

但係達會offside

Kepa十二碼掂唔掂？

好撚不安

收到風佢好勁

佐真奴界人杯咁款，有空位都唔交畀佢，佢手指指都無人理

12 碼冇眼睇
次次都係西多過like

連coin toss都連輸兩次

今場考牌

靠雞巴

好驚睇12m

預感左狗射會miss

10

安第一個

仆街喇

kepa想捉路？

Kepa做乜野

安狗

好彩

11

Azp..

見到金章射先真係心血少啲都唔掂

21

想豬射但唔想佢唔入

安嘅唯一作用

捉到路㗎

22

twitter劇透

Kepa加油

Azp

dier當自己踢緊英撚射罰球

!!

dier

射去邊

頂住啊！！！

睇12m好撚緊張

火星

加油

好緊張

佐仔招牌射碼

佐跳射

M朗終於搵到佢最佳位置

佐狗12m好神

串過馬撚

神撚到

希古恩都緊張埋

佐狗d 12m

左狗果招好撚屈

Kapa

kepa！

佐仔

Kepa!!!!

KEPA

訓醒入黎睇就已經係12碼
大敗嘅熱狗

kepa!!!!!

左仔型到

準備爆熱狗區

Kepa fc

同city 爭lu

g持 gun

雷蛇收佢皮！

抵啦熱狗 快撚啲跌埋出前4

屌 爽

爆閘準備!!!!!!!!!!!!!!

Kepa!!!!!!!!!!!!!!!

入撚哂

衝啊

入呀~ 雷斯

正義必將勝利

爆閘！！

死熱狗

好爽

屌你老母mma

四球都唔同特色
全部都好撚靚

熱狗

西瓜恩有冇慶祝

咪又係我地贏 屌你老母

印你波衫！！！

絕地反擊食熱狗

用呢個！！！

[我叫你柒頭熱！！！！]車路士球迷食熱狗討論區

正義之師

Kepa 差唔多球球都捉到路

其實你咩球迷黎
咩post都見到你

球球都咁撚靚先難得

把握力好小小唔駛搞到要射 十二碼啦
但好彩唔計作客入球

邪不能勝正

迪加咁凍唔著衫

Kepa 真係J死

繼績keep pressure啦熱狗

左狗好申
撚到隻狗

佢果下超撚型

大大聲嗌撚左出黎 希望唔好整醒老母

Cesc ig story

屌你 次次車仔都為民除害

球證做乜死老豆咁樣呀

買好大呀

輸完獌輸轟
收皮啦垃圾熱

熱狗真係垃圾球會黎

有無重播link😭😭😭 想睇多次12碼

Kepa好撚正

之前12碼唔係咩ABBA去咗邊

n🥝

佐真奴生涯12碼十幾次淨係miss過一次

快啲過去撚狗

佢D12碼仲癲過夏神 次次個波都慢過屙尿

慢到好似個龍夠時間起身救返咁，但次次d龍都係跪係度呆哂

1001